主要電視台播緊咩 就代表果個國家民智如何

TVB

你唔係以為外國電視播D野好高質下

屌你老味
學事學飛啲主持喺度係咁鳩叫
嘈乜撚嘢

BBC高質好撚多啦下化？

都係垃圾左膠新聞

bbc都垃圾我諗唔到有邊間好

唔講新聞 講節目
一套Sherlock 都屌撚晒香港啲劇啦
垃圾

鬼佬電視有大量ON9 劇，你唔係以為全民都睇BBC，Game of Thrones 果D下？

日本啲綜藝節目

想像下翡翠台播
香港班弱智睇唔明
就會屌套野垃圾 明明自己個腦廢

所有野都有好壞高低質,人地有膠劇但唔係主流
但香港tvb就係主流, 呢個先係問題

香港依家係100%膠劇呀屌你老母

其實我唔明點解華人做電視節目都係咁嘈

嘩～～
呀～